覺得就輸又迷惘入一入黎花10分鐘

姑勿論你鍾唔鍾意黃毓民但聽完10分鐘，醒哂， 佢真係可以震奮人心， 提高士氣

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

10

9

其實佢仲唔like 泛民

聽佢 演講 就明白咩叫感染力

佢個歷史低勁厚

琴日仲覺得好頹 聽完佢講精神為之一振

總之 睇啦 唔好理佢之前 發過啲咩神經

睇完覺得好嘅就幫推